唔敢跳閘嘅人 可以試一下咁樣

為左保護真正跳閘既人
全世界都要全民跳閘

可能你怕俾人拉 俾人罰$500 所以你唔敢逃票 唔敢跳閘

但係你可以用以下方法令你放心去跳

就係拍左卡之後唔好推開條棍 而係跳過去
無明文規定你過閘一定要推個旋轉棍

咁樣做啲查飛狗根本分唔到你俾左錢定係無俾

唔同閘有唔同過法：
1.舊旋轉閘
拍完卡跳過去
2.新閘
可以用左手拍去左邊個閘 然後跳右閘

總之做到全民跳閘
等同blackblock難以分辨

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10 去到10就訓覺

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

6/10 推啊

7/10

8/10

9/10

淆底既話 買單程票再跳好似好啲

10/10 聽日再推

跳又唔跳推又無種,返屋企含撚啦

突破盲點

very good advice

好方法

good idea

咁樣咪又係俾錢黨鐵賺

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推，已經咁樣做
狗仔都吹我地唔漲

Push

跳啊 大家

我已經跳左啦 幾時到你地

me見到成到成班輪緊個cs counter
禾: 跳